無論黑警點挑釁，臥底黑警點搞事，為咗人權法案，今晚都一定要和平！！！

今晚美國國會議員可能到場，為咗人權法案，無論發生咩事都要和平

和平集會無事結束->文宣
和平集會被黑警打壓->文宣
和平集會黑警臥底搞事->文宣

黑警挑釁射TG嘅話就走佬，臥底扮手足搞事嘅話請大家搵糾察，點都唔好出手

唔介意大家話我左膠，如果做一日左膠有助推動人權法案，我絕對唔介意

認同嘅推上熱門

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

Ted Cruz:
- 街頭暴力要停止
- 《香港人權與民主法案》在眾議院一定通過.
- 不過, 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過
- 有幾位參議員已因為"暴力抗爭"而打算反對《香港人權與民主法案》. 美國商界反對《香港人權與民主法案》的力度也很強.
- 北京lobby對參議院既影響依然好大. 「有人」亦已借著暴力抗爭畫面, 不斷遊說參議員們反對《香港人權與民主法案》.
- 憑著幾位參議員既反對, 已足以令《香港人權與民主法案》不能通過, 令法案停留在委員會的階段.
- 認為Donald Trump唔會拒絕簽署《香港人權與民主法案》. (如果法案可通過的話)

請大家無論咩事都要忍手，就一晚咁多

不嬲集會都冇咩事發生
除非連仔吹風想有事發生

as always既平行時空

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

推

係